覺唔覺得人真係好犯賤

人地都冇珍惜
你珍惜黎做咩

話唔定佢想收兵only

認真！ 應該不知不覺.....

有時過多嘅關心同進取只會比人感到有壓力同反感
佢唔愛你就放手啦 做再多都只會比人厭惡

對佢黎講 你嘅愛係負擔

愛係俾對方想要既野

寒天q

wo~條女冇咗lu~

Okay la

順其自然, 費事自己辛苦

你都識講
失去咗先懂得珍惜

你快d咪撚理佢
風流快活

聽落似係有第二個人出現 有咗比較
另外 女人好少會無下一個對象就分手
帽事機會大啲

全部女人都係

窮人咪撚生仔

無錯, 好少一下子落閘

你覺得夾 會唔會人地唔覺